{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 축령산히든밸리펜션(썰매장) 운영 정책"
    },
    "text": "ホテルやペンションにチェックインしたりチェックアウトしたりするときは、決められた時間を遵守する必要があります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約をする際は人数を確認し、追加で人数が増える場合は事前にペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペンションによってペットの同伴入室が不可能になることもあり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室および退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙する際は指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定の場合は、料金と料金表が間違って反映されることがあります。 入室のご利用案内もございます。 予約特典としては、児童·幼児連れの際の安全に留意する必要があり、IPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 プールもあり、夏には屋外プールと室内温水プールが利用できます。 プールのご利用には一部規定があり、別途料金が発生する場合がございます。 セミナー室とバーベキュー場もあり、駐車スペースもあります。 そり場や周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約をする際には人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴で入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットの同伴入室が不可能になることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える恐れがあるので避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けることができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、何か問題が起こりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は、料金と料金表が間違って反映されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、児童・幼児連れの際の安全に留意する必要があり、IPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、プールもあります。夏には屋外プールと室内温水プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何か規定がありますか？",
            "answer": "プールの利用には一部規定があり、別途料金が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "その他の施設も利用できますか？",
            "answer": "はい、セミナー室とバーベキュー場も利用できます。駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはそり場や他の観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 756
    }
}